LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #11 再唔爆場阿姐以後唔黎

LiSA
本名 織部里沙
誕生日 6月24日
日本岐阜縣出身的女歌手，高中時期開始組成樂隊「CHUCKY」 。
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為動畫Angel Beats劇中樂隊「Girls Dead Monster」的第二主音ユイ幕後代唱。
2011年4月首次以個人名義推出Mini album 正式出道 。

LiSAの配信シングル「Thrill, Risk, Heartless」のミュージッククリップ（YouTube Edit ver.）が、YouTubeにて公開になりました！

「LiVE is Smile Always 〜ASiA TOUR 2018〜」
6/14.15 日本武道館
6/30.7/1 大坂城ホール
7/21 SiNGAPORE
8/11 HONG KONG
8/18 TAiPEi
and more\( ¨̮ )/

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2

LiSA(織部里沙)樂迷俱樂部 #3

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #4 Catch the Moment.

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #5 New Single《ASH》29/11發售

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #6 Asia Tour 2018開催決定

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #7 刺激！風險！無情！

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #8 等待八月來臨

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #9 我愛阿姐

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #10 中女的祈禱

你老闆 又誤中1001

終於開左

香港場我想點歌唱迷人pink lady得唔得?

我一定會再返黎
死八婆

死八婆 要人等咁耐

三年啊仆街

8月又會講多次

我一定會再返黎！！

張postcard話唔定又係呢句

「我唔會再返黎」

死八婆 換過句啦

まだ来るよ

原來你已經中左兩次

我一定會再番黎（3年後）

我估今次5年

我每年都會再返黎(爆場嘅話)

想問ching你14號個日會係宮城定九段下

九段下for sure 我未去到有武道館都唔去咁過份

一定捧場

會唔會有大大整call book

隨心

隨心CALL

佛系call

緣份到了自然識CALL

未睇過阿姐live 完全唔識call.......

新果D我都唔識
舊果D巴哈好似有

阿姐 唔洗call book 佢叫你做咩就做架啦

唔識聽

決定9fingfing算 唔記得晒call

你想拎轆9出黎？

唔識call 打ナマステ算
Puffin呢啲公司唔係連水都唔俾拎入場㗎咩

佢係我榜樣

眾人皆醉
型撚到爆

me in 阿姐live

你係前面個肥婆？

係個男人吧

靜靜地坐係度欣賞 先係對表演者既尊重

最貴果兩part位無得坐

坐地下

企定定地藏啦

上台同呀姐一齊JAM歌先

阿姐咁惡你未上到台已經比人拖走左

小妹黎

落地獄

上年未試過搶飛 放工先至買剩企既側邊企位
有冇人知vip位幾秒內冇哂
如果用自助機買會唔會lag機 易啲搶
排隊排沙田大補通行分行得唔得 一世人想去返一次vip位 求阿姐演唱會攻略

香港VIP我諗正常手速上網買都撳到

G乜野團 VIP都俾人秒喎

講錯 上次唔係上年 感覺時間過得太快 眨下眼又要黎香港

三年啦 三年又三年

眨眼眨撚左3年

冇買G唔知乜 唔知咩情況

MOLAMOLA 890 MOLA

890 + 8 = 898

可能係人生中可以企得最近聽呀姐唱歌既機會

乜上次黎都咁搶手架咩？

開九展一定係最近

你總共要買幾多張

少少

8月去study tour冇得去con

睇唔到牙姐既人唔緊要
你仲有ED既ADS可以睇

入坑2年未睇過live留名支持阿姐

睇yanaginagi 其實企後啲睇應該會睇得開心啲

快D 5月5
好想打CALL

支持左阿姐十年

唱熱咖啡果陣要跟住飲

我由千王之王開始就睇阿姐啦

有冇人去機埸霸定位接阿姐機

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於5月8日發售的LiSA(織部里沙)演唱會門票。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了Lisa(汪明荃）演唱會門票，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

根據調查，少年和父親（13歲）約好，要父親替他購買於5月8日發售的LiSA(織部里沙)演唱會門票。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了黃子華棟篤笑門票，這讓少年相當開心。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的KING BLADE旁邊的UO（長30米），不斷毆打父親。

30米

30米
star war d人都唔夠你玩....

好靚女.......食左禁藥嗎

好耐冇打J
要打下了

驅風?

番工可唔可以專心d........

番工都打J...

我正職LiSAッ子, 副業冗員

公司請唔請人

比人炒左

有冇人咁癲真係j過織x里x

會然?

LiSAッ子都有得比阿姐炒

佢係之前比阿姐鬧再趕走果位

🏠🐯

開咗小圈子gp 之後
呢到沒人了

點解要小圈子

小圈子on99

繼續做DD台

阿姐唔更新無野講....

更新左張條片(lv30)

小圈子係邊

唔關個小圈子事

繼續DD

只要夠DD就唔會有小圈子
成日係到講埋咩單推本命個D就等於係自己個心入面創造一個小圈子

++++++

計過條數 8月16睇完藍井飛台灣睇8月18睇阿姐 都好似OK

舟車勞動
小心猝死

P到有D似阿姐.....

CHING你要驗下眼....

一樣有眼耳口鼻

一齊睇埋台灣場

有冇人幫手買台灣場飛

YES......
對阿姐既愛太深 睇咩都諗起佢.......

我都要搵FD CARRY...

得閒+有閒錢飛果陣就冇live睇
屌

2018-08-18 (土)

LiVE is Smile Always～ASiA TOUR 2018～@TAiPEi

唔撚想去台灣呀

你可以揀SG

7月唔岩時間

台灣見

一定唔會再去台灣..放心

乖乖仔落台灣真係好悶........

又比人串=.=

55

台灣除左club仲有咩地方好去=.=

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

你mk....

好想同會然短xx一齊落club

小圈子

回下帶D舊圖先

唔識呢d

你MK點會唔識

未去過

又兩個MK係到傾點食女

Work in 通理有冇可能買到$890？

係通理做 ?

笑出聲 救命

你去公海開個po 講"小倉唯世界第一"
我幫你買

為左買阿姐飛可以去到幾盡

睇左花牌
松岡果個咩地方既腔黎 ？

福井

聽慣標準語
就算唔明佢講緊咩都聽得好辛苦

その顔でダディベア好きだったらどんびくわ

幾時唱Say my nameの片想い

呢首成日唱wo

跳舞互動嘅歌多左幾首 say my name就未必係香港唱了

熱咖啡

咁要嗌家虎了

work in 都買唔到好大獲喎,仲勁過黃子華

經過那些年~~
跟你重回那天暑假~~

我見佢個id咁正 決定答佢
排頭幾個咪買到

水瀨祈幾時黎香港
想支持

唔好黎 我怕忍唔住犯罪

999

不安

喺大陸仲易落手啦 又唔見你去

突破盲腸

衝上台強......吻都得啦

好想瘋狂同阿姐跳イチコ

忍唔住請狙擊手狙擊佢?

不要暗戀 去強⋯

係香港可唔可以轉跳芒果

諗起之前個台仔
依家好不安 係咪應該報警

再屈出律師信

再出律師信屈

可唔可出律師比索尼叫佢唔好成日搶錢....

你今日課左金未

今日可以課咩

佢個卡套9月先出
要轉運煩過西

靚

p圖前後

都靚, 低配版熊崎晴香

自從聽完佢配加藤惠之後 就係咁留意有佢配果d作品

加藤恵我婆

pvc 我都有三隻

雞

路人女豬 最正= 學姐

加藤恵係雞呀！！！！

執念深嘅老女人

有腳有波 仲有黑絲 點跟

Kalafina 搞solo生日event

呢個最7

有病睇醫生啦

Eriri

on9

一般貨色

ching點睇連學姊都有救贖
但係err敗犬到完全無得救

係世界既錯

笑你老鼠

err連車尾燈都見唔到......

不要說了

金髮之恥 輸比兩個黑髮

英梨梨仲有我..

佢可以畫本子自己FF

轉個頭畫

個個都識畫畫

我淨係識畫公仔⋯⋯⋯

畫出腸⋯

係日本生活基本技能

咁funny

我無資格

又傾左1頁唔關阿姐事

無更新有乜可以傾呀

講返阿姐先啦

由佢沉

藍井po 日日沉 點吹呀 師兄

想支持好女仔

傾king records 三寶

唔多識

KR三寶：小松未可子 水樹77 POP子

條手繩其實點撚戴 咁撚長

小松唔是KR呀ching

咁PIPI美

咁多

eriri 世界第一

世界第一敗犬

不是她的錯
錯的是作者

丸戶無錯 丸戶世界第一

發覺蒼井翔太唱歌都幾好聽......

冇人講呀姐

過氣了

死乸型 好鬼嘔心

試下休養返一排先再復出
又可以炒熱返又可以賺多啲錢

(31)

新歌用番男聲唱其實OK

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 - 短髮好女仔討論區

我老婆討論區

想幫你強制加推

好色情.....

SAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLESAMPLE

奶

格甩底

有陣老人除

Prprprprprprprpprprprprpprprprprprprprpprprprprprprprprprprprpprprprprprprpprprprprprpprprprpprprprprpprprprprprprprprpprprprpprprprprpprprprprprpprprprpr

法官大人

我奶曬你地個份

粗重野留番比我

乜料, 又靚女左

老人院缺人手

回春

再回春真係屌打ましろ

洗乜再
不嬲屌打

又p咁重手

coming soon

著格仔最好睇既日本女星

起緊老人院了......

ましろ過度色情
阿姐健康性感

想俾呀姐踢

毀容

大大力BAN落個肚度

樣都遮埋

要加多少少望真d了

又諗起個o靚妹出盡奶力踢都好似好細力
但係阿姐一起腳就踢到個教練都話阿姐好腳法

暴力mk妹（30.8）

想聽呀姐暴力cover句愛されたい

你班idol dd係咪要緊急出動

去唔到

計画通り

Free live

又迫爆

今次真係free都唔去啦
撞到應一應

Green leaves

可愛喔

love u

夢花臣完賣既我係場內大叫沙沙b

麥花臣

圖已CAP

洗唔洗毅進星個大聲公比你

$10

聽講有人包底

內部認購380蚊飛

今次應該唔會再有老細係第一排排

老細點會企全場呀

老細後生個陣可能都係metal仔

佢嗌既話 我跟

【大坪由佳親筆簽名】
∞ Wonderland vol.01 - 大坪由佳Special Fans Meeting
大坪由佳已經到港，即將於聽日跟大家見面！

現在為大家公佈好消息！大家將有機會得到大坪小姐的親筆簽名！

購買了$680門票的朋友，除了可以參加手遞會
更會得到有大坪小姐的親筆簽名海報！

得到大坪小姐的親筆簽名機會難逢，門票現在好評發售中！

購票連結：
---------------------------------------------
∞ Wonderland vol.01 Special Fans Meeting in Hong Kong - 大坪由佳
日期：2018年4月29日(日)
時間：Open 18:00 Start 19:00
會場：香港九龍灣國際展貿中心 E-Max MUSIC ZONE
門票：$680 (親筆簽名海報手遞會！)/ $480
主辦：G Music (HK) Limited / Big Honor / Midgard Development Limited

小時了了 大坪由佳告急

聽都未聽過...

U偽毒

根本唔靚

聲優呀
聽聲架嘛 睇樣既咩?

早見.JPG

咁歌手都係聽唱歌聽把聲 點解都係要靚....

所以我從來都係睇樣先

仲以為你會講 我從來都唔睇樣先

係
小倉唯世界第一

notinterested

可惜

而家啲人咁古惑嘅

Wa ar

早喔

好能淫ar

好色情啊

釣毒毒

諗緊好唔好去排門市定都係上網搶vip好呢

去通利見工

個框好色情......

好似前面幾頁巴打咁WORKIN 通利

J左

而家D女訓教都戴大眼仔

點解阿姐咁少呢d色情相

有冇人聽blue encount

阿姐影比達仔唔send出街啫

DDDD

悶

貼女先有用 貼仔無人理

學呀姐做DD

Alexandros
The ORAL CIGARETTES
Mrs. GREEN APPLE
SUPER BEAVER
ポルカドットスティングレイ
Blue encount
サンボマスター

呢排聽My hair is bad

Fight

this ok qq

好高質

首美少女戰士 真係暴力cover 次次聽都覺得無乜美少女戰士嘅feel

係喎 未聽添

不過想聽NIPPON多D

阿姐唱得咁大力 想像唔到

飛唔飛轉散下心好

有咩睇

本身想睇@JAM

但係見到UO老母511至518有平飛 但果幾日好似冇乜野睇

過去睇免費阿姐

星期六有無人睇

係喎有呀姐...

dd到連有阿姐都話無野睇.....

已忘初心

LiSAッ子失格

打J先

扮緊工 又要入廁所

飛行系dd

首speed star好正

Speed star
約束promise code
grilletto

好有型喔

star war

角色同CV一樣 : 女神

漏左兩隻字

日本美聲團體「Little Glee Monster」，宣布將於 7 月 14 日首次來台，於台北 Legacy 舉行演唱會的消息。

又唔黎香港

寫作女神讀作智障

都是得意的

aqua h漫好多都好正

j 女騎士算啦

唔講都唔記得係今個星期

靠你入場 唔好唔記得呀

肉食系

did

點忍呀

希望大家係j真白之餘都可以比d關心其他好女仔

5sick

jaga

引用錯

岩

ching你又留意緊邊幾個

你地po果d好多都唔識=.=

次次一諗起ADS就想笑
公布邊個黎未呀

冇留意 碌碌下TWITTER睇到

同埋睇到愛美RETWEET果張圖

冇錢 希望請我冇興趣果d

繼續吹

真白

要求唔高 想睇呀姐/ fhana/ 部長/ Trysail/ IMAS CG/ Aimer/ ORESAMA夠

應該一個都中唔到

咁你可以買定碟係屋企睇

佢搵定藉口唔支持ed啫

希望ED好好汲取上一年既教訓
唔請好小小人馬既話想支持都支持唔落手

「雨宮天2018全国ツアー」開催決定
7月15日（日）パシフィコ横浜
7月29日（日）オリックス劇場
8月05日（日）新潟テルサ
8月11日（六）福岡国際会議場
8月19日（日）神戸国際会館
9月02日（日）Sendai PIT

請多次真白啦

雨宮天單人 不了

佢志在貼出黎同大家講ads無天妹
佢好明顯係ed anti黎

那有錢請咩

ed請索系 淨係請d唔太紅嘅🤷🏿‍♂️
好似小儀 真白咁

我work in ed
你問我答

幾時執笠

有冇免費飛

怕自爆 唔答

水瀨祈定欣宜靚D

你死全家

我當你係我家人

織部里沙 祈b 我家人
準備同佢地冥婚

貴圈真⋯⋯

一把年紀仲打機

好想瘋狂同阿姐射⋯⋯墨

老人運動會

衫褲制服套裝

著LiSA t去

唔話得 咁多日本GOODS

考古學家

你地不如全部參加贏張飛比我

俾你FB我我係個POST度TAG你

你留個言 我再回應你

佢要TAG一個FD, 我FB冇FD

開個分身自己add自己

佢痴Q左線呀.JPG

弱智妹

如真 如假 如可分身飾演自己

++++

係佢地痴Q左線呀

留言果個係咪呢個post既人...
好熟口面

係咪會員織部里沙

where

上面fb link個留言

？？

那有TELEGRAM

有谷

路人都幫買到時唔驚冇人認頭咩

係唔係要關telegram

關囉

我諗住買多少少放喺到睇下有冇人要

啲人講到自己幾咁支持xxx
買得嗰幾張飛話自己係真fans
我一買就買哂成個block 瞓喺到睇

買晒成個VIP BLOCK跳舞

VPN左都睇唔到shock

Try again

點解東京仲可以為係17度 凍死

17度perfect池喎 (超怕熱

毒撚怕凍 低過20=凍

又飛

肥宅覺得香港好熱

我怕凍又怕熱
準備自殺

等阿姐黎到先好jump!

仲有三個月 捱埋落去呀！

係麥花生附近jump？

上面兩位ching係咪一齊去左日本

過兩日就返黎啦

今次又睇乜

我淨係去過一次日本 陰公

連登無人識嘅野

買2樓啲位就得啦

收島風ching你阿姐日本live都睇過幾次....

我work in 麥花臣
到時趕你地出去

睇過小惡魔遊行2days only...

寵物小精靈無睇咩?

咁我都係多你幾次姐⋯

不過都係索系

沒錢去喔

呢度有人work in通利/麥花臣
仲差work in機場,油店同不凡就儲齊人可以mon住阿姐全程了

46?

油店?

ClariS 年輕嘅肉體

諗起對眼罩就想笑

DD

呢度唔係有人做航空公司咩

除左了

索系DD

阿姐應該坐jal/cx?

幾時搞多次sme

靚唔靚女

唔G 冇+唔會接機

實有人camp嘅啦 機我就唔接了 唔洗做咩 唔係邊有錢養d索系吸血鬼

有一個靚 另外果個普通貨色

sme：never

接G 不如去出d咩sony store/旺角尖沙咀捕佢

唔好講笑 真係好大機會又去sony store賣死貨

對腳ok

出道聽到依加 LiSA藍井呢兩個老女人都係

SONY A35 牙姐銀色油性筆簽名板

ching 原來腳膠

死八婆 一陣就甩哂色

比阿姐d青筋tune到變左腳膠

無錢坐skyliner
京成本線 搖勁耐先出到去

btw 好似workin不凡最爽wo

我workin sony

面市？

心繫$ony

索尼人壽

索系吸血鬼 去埋另一個老女復出live 今年唔飛了

6月呀姐+MM 7月梶浦 之後就留返年尾CDJ同下年睇idol卒con了

諗起之前動物台有條友話買多左隻碟
之後送左比我
我=佛系fans始祖

淨係收過梨衣熊碟.....

淨係送過藍井碟比人⋯買太多黎hi five⋯

未收過碟........

#metoo

收過一隻藍井一隻欅坂

屌 睇ClariS 唔叫

吓

醉愛ClariS

吓？

兩個都好qq

邊個靚D

karen

如果Clara 係普通樣既話 咁Aris 應該都係普通樣

alice未出到樣就88了

追求年輕嘅肉體

清識貨

=.=

-.-ching未又係追求年輕嘅肉體 水奶肥

我覺得佢好可愛only
冇點實際支持佢 得買左幾隻碟
佢唱歌

買左幾隻碟⋯ 好明顯推緊了

btw個fd sd政宗君d 節目比我睇 佢黑面好撚恐怖

有性格 正唷
買單曲only album不了太貴

愛呢

冇 唔愛佢d歌 我碟都冇拆
要個封面姐

回頭再看 結果都係老女人好

水奶肥睇到咸濕野會陰陰嘴笑

有無片

老mk妹世界第一

片呢?

後生mk妹都ok嘅
正圖可以一貼再貼

唔記得介紹邊隻手機GAME 有水奶肥 松岡 同兩條友
松岡係到狂篤個條囡對波

佢望住我都會

貼下後生mk妹先

搵島

傳教士

老嘅mk妹

無推呀

閪面的女孩真可愛!

如果佢留長左頭髮⋯

將自己既不滿率直地放係塊面度

cfu 你一定係m

呢條女又幾正，叫咩名

而家啲聲優不務正業
行色情路線

係時候修心養性唔追呢d野
8月睇完以後唔睇了

永遠懷念會然短XX

都冇人講阿姐

過幾日出碟就講架啦

好想快D有得J

想聽新歌

真係講野有d悶

WHO黎 唔識

貼番d老女人先

犬西

好女仔

認唔到

same

會館好多西面女人二手野

買張冇精既送比我

你要搵會然藍井

因為賣唔出所以有咁多

次次去搵呀姐野都係得一兩件

見到阿姐都無乜二手碟

好想買張射完再放比其他人

講起碟我好多舊SINGLE都未追番
但D櫃俾PVC霸哂冇位擺

舊single係講緊ab年代同真係love is same all年代個d

岩岩去左駿河屋買左幾隻

進步左
但同出名好笑d同社前輩比都有d距離

又

想知你平時有睇佢d咩節目
如果係toshitai既就不了

聲豬淨係識睇有字幕個d

對佢既印象淨係得上愛衣個節目得佢唔飲酒

建議再深入了解多啲先好評論
好唔好笑就見人見智，但未去到悶既

買碟未

星期六ALL STANDING

路過個展

cfu明白了

有無人排通利😭 諗住890$ 無得走

唔上網買？

通行琴行 你班sales
正一仆街

5月8 10點 齊齊禁飛

真是好驚個網到時 又死

禁多幾張益自己人

如果係通利門口 都見到南亞狗
真是

好淆

gary哥唔係度係咪冇人搞果d野

召喚港一GARY兄

佢8月可能攬女坐$390
係上面俯視我地

搞卡定花籃?

如果有人排想join 一個人無照應
去個廁所都唔得

Gary哥現充

Garygor

我想問睇幾號有EVENT個網係咩
公司冇LINK

攬緊女，唔得閒

退左坑啦 仲LiSA咩

eventernote

又排定隊？

排咗兩日了...

繼續吹.jpg

昨日

你哋成日講有幾愛啊姐
連排幾日隊都唔肯

入場睇妙齡少女了

大佬靠你幫手了

有冇入group 落單

想將自己送比牙姐當禮物

那有telegram

裝囉 = =

—_—

諗起當年張banner比阿姐dom左係更衣室.....

今年慳返了

welcome to hong kong

後生MK妹

舊屎沖左落海啦

分件搬咪得

睇得阿姐藍井呢d暴力系多
間唔中睇返d好qq嘅 真係心臟病發

who

ClariS?

5

又唔影啲相俾大家睇
自私睇

痴線架咩 唔想比人趕出場

唔影不如唔好去

成班都對佢地無興趣嘅啦 理得人地咩樣

ching到時香港場靠你work in麥花臣黎影了

貼出黎係後生靚女就會好多人留意

我偷拍全場 放上youtube
以後都唔會有香港場

影後台thz btw好似要workin sony先影到wo

阿姐：人黎 台佢出去

以後日本場都要check passport

有人負評

想WORK IN SOZO 有冇門路

workin呢個term又比人瘋狂攞黎抽水

到時讓個正中間頭位你set 機錄影

兩秒比人踢左出去

企最前邊有人知

聽日仲有一日

xie xie xiang gong

ching到時記住講潮洲話

Xianggang 啊
扮都扮得唔似

唔識呀屌
斬碎宿命 無可奈何 驚慌失措

到時真係唱既dom你落街......

我地拉大隊走場

你走先 我幫你斷後

即刻做地藏

即刻開手機播藍井艾露

留名聽 心跳在回撥

阿姐：食蕉幫我dum佢出去

黎香港無可能唔唱 中文版

廣州animax 保安都趕唔走

又諗起廣州食蕉講粗口

好想看aimer LiSA喔

水奶肥呢

美女

就黎有live睇

我今日仲有

又睇乜

BTW你係咪睇G乜9團

ClariS day2

個個都睇live

marina個b都幾好肉地下

差d睇左maria

過幾日飛去睇沙沙B

真心個個到時上網買?
有無排隊既戰友 小弟買到2張890既話
會原價放後張出來比 各位，只是想搵個戰友一起排

要番工，上網禁了

Little Glee Monster Asia Tour 2018-juice!!!!! Hong Kong

日期：2018年07月15日 (日)
時間：OPEN 19:30 START 20:00
地點：九龍灣國際展貿中心 G/F Music Zone @ E-Max
票價：HK$680 (VIP)、HK$480、HK$380 (全部劃位座位)
主辦：不凡娛樂 ( ), 大名娛樂有限公司 ( ) , 鉑金文化
企劃：Spica Projects Ltd. (, ), 我愛工作 i love work ()
節目查詢：81 000 138, , info@puffinent.net,

門票於5月12日早上10時購票通 ()公開發售
電話訂票熱線（852）2111-5333 (10am-8pm)
購票通售票處設於通利琴行、亞洲國際博覽館、HMV (銅鑼灣店)及麥花臣場館

官方網頁：

原來有香港站
又要俾錢

屌你老母

話說890蚊d飛係跟number入場？
number前d係咪可以自己揀位企？ 比較小睇演唱會唔係太清楚

係

又屌⋯有兩日梗係睇哂嘅啦⋯

唉 好撚想睇

唉 屌你老母

如果唔洗番工又有錢

dd.....

佢地3月開左兩日三場 我都睇哂

唉 屌你老母 唔幫你買飛喇

做緊freeter d錢算係夠自己食同飛去睇live 時間都free d但無比家用

呢個真心無乜興趣⋯

好聽喎....

雖然係𡃁妹⋯年輕

唔好睇咁多樣啦.......

睇愛理啦......

ching慳返d錢 唔好咁DD啦⋯

太後生 不了

⋯睇黎你都係鐘意老女人⋯

「我愛工作」⋯

改呢個名嘅肯定係變態嘅

HO聽AR

唔係sacra music 不了

SMR 愛屋及烏LA C HING

日本女人俱樂部

毒撚聽乜野smr

世界第一大團 CD銷量超過一億 同場其他UNIT都係陪襯既 乃同欅 未SMR

呢兩隊野更加不了 都唔知有乜好j 又唔夠阿姐暴力

過黎睇hp啦

未進化到識睇idol住

日森隻碟退唔退左佢好
會場又要買

冇錢買兩SET

唔好

你買嗎?

不了

返香港做奴了

btw後生妹真係好j

等香港會場賣

覺得唔會有

覺得佢地係帶d台版死貨黎賣

香港場上次都係台版
香港場=清貨

好想睇..

不知不覺又32頁了

應該有10%阿姐

德島......

我都想摸手囝

無雷公咁遠 無返三日唔洗去

做乜9

DJ場不嬲都咁玩

星期二呢到有冇巴打唔係買890

其實我又唔係好介意坐樓上嘅
隨緣啦

去完日本唔見左張香港八達通

ナマステスネーク

駅長

睇相好正

又真係幾正

係呢⋯

後面個死肥仔係咁啤住個鏡頭

連廣告牌都要迫害毒撚

牙姐搞錯市場了

日本場好多現充拖女入去睇

毒L冇人權

香港場遲d就會見到Gary哥拖女入場睇

準備請ptgf陪我睇

仲記得我第一次係日本睇個陣毒L一支公左右兩邊都係情侶.........

ptbf請唔請

第一次去日本場=左邊一個好型+好高既人 右邊一個係度自己跳舞既毒撚

我每一次睇隔黎都係地藏
係 每 一 次

part time gay friend

咁可能果個係我黎

通常d現充都多數地藏

靜靜地欣賞

地藏冇咩問題 人地鍾意點咪點 冇影響人

我都係地藏 有咩問題?

FEEL到佢地俾我嚇親

岩 唔好係me隔離咀黎咀去就得

其實已經懶得fing棍同fing手⋯call位會嗌下 （記得嘅話）

聽日睇garnidelia地藏了

驚俾毒撚撞擊

企最後做地藏

平時都係坐喺到玩wild candy

我果張五百幾

聽日同會然織部里沙一齊睇G 唔知乜

一齊抽中同MARiA影相

阿叔我廿幾歲老啦 唔可以郁太勁

想同toku影相多d

未wo⋯係唔係要裝個telegram

係啊又問

你問左幾萬次了。。。。

一陣研究下點用先

比多次telegram link

推

屌 出門返工順手得濟 拎左件LiSA著

厄介g唔識串？

諗住後排地藏

踩場?

ching 可以買到890$?

唔鍾意了.....D頭髮

過去日本幫佢剪未

哥羅芳 較剪
不過我怕埋唔到身.....

等release event

短髮=QQ

支持, 建議剪花守個髮型

睇嚟我唔會唔會啱size著

織部里沙便當

Feel到唔會著得落件tee

冇買...

女裝size咁.....

我著應該岩岩好
不過不了

你無錢咋？

兩樣都係

推PO未牙

5推

阿姐場嗌encore會點？
唱中文版cxxxxxxxxx？

邊個唱 我見一個打一個

殘體字更顯氣氛...

斬碎宿命

決定想學人地唱歌做encore
有冇兄弟到時係場同我一齊派紙仔

台灣15年唱believe in myself

香港可唔可以唱jump!

TODAY啱FEEL D

考慮番2018了
係咪要唱believe in ourselves

為你煮 熱咖啡 份外輕快些
同你傾 同你飲 密密斟咖啡

.

我唔鍾意G唔識串
係因為我覺得條女個樣好奇怪
唔係樣衰 但奇怪

迷人Pink Lady 我心跳加速因你起
迷人Pink Lady 誰人願細細讀情詩 愛要及時

你地d賤人搞到咁

救命呀 你睇下你地做嘅好事

好個topic改"迷人pink lady'會唔會又上埋google呢?

下個PO可以試下

咁...佢隻色真係PINK...架嘛

拉落d有埋祈b......

我祈 可愛唷

又話頭髮太長

feel到佢忙到冇時間剪

可能之後都KEEP住長髮LOOK

好撚痴線呀 走呀

祈B都係唔好黎香港 好擔心佢安全

網上唔9up等幾時
到時8月11你會見到我唔撚出聲

武道館見先啦

我又唔飛

又留錢溝女

有香港場唔去既話=有女

好想去睇.....

唔好咁難啦
一齊叫L! D! P!算啦

叫番l i s a算啦
最簡單又係人都叫咩黎

點解唔叫SASA B

沙沙B,沙沙B

成個星期冇聽阿姐d歌了....

....

.佛系LiSA子

達仔同d後生女玩得咁開心

星川麻冬世界第一

達仔做咩搞到個頭咁

無個靚 得鬼頭睇得下

達仔又玩後生妹

ajj同德井都叫靚啦

無留意開
平時唔係咁短?

春野杏好撚大隻 可能可以一拳打死我

剩係記得佢個比比鳥頭

我估都係米6幾啫 無咁勁呀?

推咁慢 8月前去唔去到#13 POST

貼多d女就會推到post #13

三推

推呀姐
推好女仔
推post

推好女仔係唔係即你DD

yes

唔DD邊有動力番工

LiSA "LiVE is Smile Always ～ASiA TOUR 2018～[eN] Hong Kong" HK$ 890 vip 門票消息更新～

今次 HK$ 890 vip 門票將以實名登記購票方法安排，並只限於網上發售 。
而其他票價門票(HK$ 790/690/490/390) 則可原用Cityline購票通購票熱線/ 各大cityline購票通及通利琴行售票處/ 網上 購票。

購買VIP門票時必須填寫網上之登記表格，每人每次交易最多購買2張門票。若需要於同一交易內購買2張門票，必須同時提供同行人士的個人資料購買門票。成功購票人士需於節目演出當日於表演場地內的主辦單位櫃台出示身份證或護照作身份核實及取票。

購買VIP門票 URL:

*購票前請參考有關VIP門票登記條款及細則

購買其他票價門票 URL:

*所有門票於2018年5月8日10:00am 起, 於Cityline購票通公開發售

售票系統 ：
Cityline 購票通
或致電購票熱線 2111 5333 (10am – 8pm)
或親臨Cityline購票通及通利琴行售票處購票

各大售票處地址及詳情:

辣殺公司......

無得炒囉，散場

玩大佢

推po未

推爆佢等你地過藍井po

心跳在回撥

一齊上twitter推到阿姐唱中文版ctm

聽朝應該會死ser

好彩唔洗睇

ching武道館帶唔帶大家食好西

揀一日大家食飯？

下個post開個投票先

都OK 嘅 睇下個FD肯唔肯先

某信用卡添 仆街鳥

cityline 開始死

未開先死係咩玩法

坑口冇咩人

門市冇 vip賣架

5分鐘過去
應該咩都冇哂

阿姐你覺得有人排咩

歐左

爬POST的重要性

我買完04分排四十幾

頭先入到禁會員定非會員
禁完會員又彈我去busy

入唔到去

入到去揀幾多張飛就入唔到

我非會員,尋晚申請都唔俾確認信我

1,2號者死全家

諗住買790炸

shittyline

790可以到時現場買

叫我?

買唔到呀?

VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25VIP - 25

呀姐西利 上次藍井最貴果隻飛都好易賣到 今次

入都入唔到

買完了

買兩張490姐

68 69

我得左 唔洗係主頁禁購買既 你其實要book mark左 vip購買頁 佢就冇彈busy網頁 即係俾你揀vip定普通位果頁 或者直接係vip 頁禁f5 唔知有冇關係

01分入到去揀買幾多張飛已經買唔到

1咪即係頭排邊緣位?

包BANNER未

最先入可以揀中間嘅 我估

買唔到

03分打哂資料 已經去到30幾位

買到了

最平個隻

出去買算 想要790者

vip 153

買到兩張690,差兩張買俾朋友，但無得一齊坐 CRYOUT

要返工，電話禁極都入唔到

咁多人

秒殺歌姫

突然多人

vip爆左定點?

平時係咪好多人mon post...

暫時未能提供有關坐位

我咁辛苦禁入去為乜

690無記名可以trade

same...

3分鐘前買到153
瘋狂click 1張飛終於click到入去

買左張690

睇到哂你平時點

我click左3個字先入到去

係。。 平時唔敢出聲

驚識新朋友。。。

你地d dd野原來全世界睇住 ....

比唔撚到錢阿

tg : Lam1103

祝你搵到有緣人

03分交易搶到五十幾
算對阿姐有返啲交代

我㩒到買左vip比唔到錢

出去放好啲 依度個個890架

安已不

好多名無乜見過

就爆po了

好彩我平時安份守己

上次買scandal都冇好似而家成個購票死
仲有得自動refresh, 時得時唔得咁

利申: 今次幫人買

終於買到VIP

終於買到

恭喜

買到張690

係咪no.去到200喇

極速推咗幾頁

而家想買小野麗莎都入唔到

熱咖啡熱咖啡

冇哂 ?

真. lisa

買左790 用APP一野撞到入去
17X算唔算好後

應該係d人入晒比錢程序

好多新人

排到去170幾

VIP一共有幾多張

平時個post都冇咁多人 點解今次咁難買..

自己禁唔到

阿姐好日都唔返黎一次HK.... 今次D人仲唔癲左

繼續click等到d人做完交易就入到

VIP 企到200個人咩?
買到已經差唔多200

企位一定得嘅

支持好女仔